既然高登仔批死lihkg一個月收皮

咁點解又係咁開post批鬥lihkg
口講唔在意其實已經感覺到危機感

仲有
林早洩就算你批番hkg+做第三方app我都唔撚柒番呀

希望魔咒仲係度